{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_016193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "차천로 묘"
    },
    "text": "車天路墓 (차천로 묘)\\n\n車天路（1556〜1615）は、本館沿岸に生まれました。彼の字は復元され、号は五山・蘭雨・橘室・清妙居士です。彼は明に送る大部分の外交文書を担当し、「東方文士」という称号を得ました。彼の漢詩は優れており、彼の字は韓虎と崔立とともに「松島三節」と称されました。彼の墓所は京畿道果川市文院洞山35番地にあります。墳丘は円形で、その前には混遊石、床石、香炉石、望柱石、文人石などの石造物が配置されています。このうち、文人石は朝鮮時代に建てられたものであり、残りの石造物は1958年に墓を建てる際に新たに用意されたものです。ムン・インソクは金冠朝服を着用しており、膝が見えるようになっています。彼の衣装は線で簡潔に表現されています。妙葛は宋在成が碑文を作り、方孫車東一が字を書きました。",
    "QA": [
        {
            "question": "車天路はどこで生まれましたか？",
            "answer": "車天路は本館沿岸に生まれました。"
        },
        {
            "question": "車天路の号は何ですか？",
            "answer": "車天路の号は五山・蘭雨・橘室・清妙居士です。"
        },
        {
            "question": "車天路は何の称号を得ましたか？",
            "answer": "車天路は「東方文士」という称号を得ました。"
        },
        {
            "question": "車天路の漢詩はどのような評価を受けていましたか？",
            "answer": "車天路の漢詩は優れており、彼の字は韓虎と崔立とともに「松島三節」と称されました。"
        },
        {
            "question": "車天路の墓所はどこにありますか？",
            "answer": "車天路の墓所は京畿道果川市文院洞山35番地にあります。"
        },
        {
            "question": "車天路の墓の特徴は何ですか？",
            "answer": "車天路の墓は円形で、その前には混遊石、床石、香炉石、望柱石、文人石などの石造物が配置されています。"
        },
        {
            "question": "車天路の墓にはどのような石造物がありますか？",
            "answer": "車天路の墓には混遊石、床石、香炉石、望柱石、文人石などの石造物があります。"
        },
        {
            "question": "車天路の服装は何を着ていますか？",
            "answer": "車天路の服装は金冠朝服です。"
        },
        {
            "question": "車天路の衣装はどのように表現されていますか？",
            "answer": "車天路の衣装は線で簡潔に表現されています。"
        },
        {
            "question": "車天路の碑文を作った人物は誰ですか？",
            "answer": "車天路の碑文を作った人物は宋在成です。"
        },
        {
            "question": "車天路の字を書いた人物は誰ですか？",
            "answer": "車天路の字を書いた人物は方孫車東一です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 349
    }
}